20k-40k 買咩公路單車好

Budget $20000-$40000
想入部公路單車，空氣架最好(都可以唔洗)，最緊要靚仔，有型，唔知有咩選擇，cervelo s3 disc 好唔好？求救😵😵

新手定咩 驚你炒花個架

唔係，想升級，我依家踩Fuji sat 1.0

SST 1.0

Canyon

Orbea, Ridley, Ceepo

Yes orbea orca aero

S3都好

收到！